國家領導人(廢老)為國安法立法一槌定音

0. 敵人反對的,我都支持
1. 依家班死黑警去到咁盡, 立唔立國安法對市民同前線抗爭者其實無大分別,驚閪咩
2. 加速焦土, 連登樂見
3. 香港人終於等到呢一日, 我地唔撚驚呀, 反而有錢佬李澤鉅同恆地李家誠驚到扮病唔開兩會

所以
我支持國安法, 唔黎正契弟